叫特朗普制裁阿迪達有冇得諗？

係制都制高狗啦

叫特朗普買左阿仙奴好過

#suppor

收皮啦steve